做ACO/CA既大學生根本同健全人士參加殘奧一樣

Even you win, you are still retarded.

好人好姐一個大學生點會做ACO/CA? 咁搞法今年起碼有7成係大學生，你話悲唔悲哀?

Ca/aco係全港文員界最高級別 唔識野就過主

大學都讀唔到的垃圾有咩資格做ca,aco
做workman啦

大學生做幾年都過左aco頂薪
根本唔洗做呢d廢工

屌佢，殘奧都沒得參加

樓主係垃圾ca

樓豬連aco都唔收。。
即係比retard仲低lv .
樓豬係咪蔬菜系?

咁樣想拉低報名人數

照報，拎到offer先算，吹咩

入唔到就埋怨人